Kohto korrapärrast olli Nurme walla kohhus kokku tulnud, ja kohto ette ei tulnud ei mingisuggust kaebtust.
Kohtu peawannem Jaan Willenthal XXX
Kõrwamehhed Jürri Presmann XXX
Juhhan Meinwald XXX
Kirjutaja J.Arnak [allkiri]
